立法會依家開會係咪 投票就得？

泰博會點人數同發言

支持美心熱狗

主席：而家開始投票....有冇人反對？
議員1 ：冇！
議員2 ：冇！
議員3 ：冇！
主席：議案獲得通過

不要命的請舉手
沒有
沒有
沒有
通過～

可以wechat投票
咁到時唔洗出席都得

沒有 沒有 沒有